# PixLand Potion (Test Task)
### `Инфа:`
Данный плагин был написан по тестовому заданию Димы, чтобы он оценил мой ужасный код. Изначально должно было быть только одно зелье, но в попытке сделать красива, я реализовал небольшое апи, для создания зелий. АХАХВАХАЗАХАЗ.
Не судите строго, писал в спешке чтобы успеть :)
Кста, не на гитхабе, по тому что я не могу в него войти по определенным причинам :(
# `Создание зелий:`
Зелья создаються через билдер класса Potion, пример:
```java
Potion potion = Potion.newBuilder()
                .potionId("strengthening-voodoo") // id зелья
                .potionName("Усиление вуду") // имя зелья
                .effect(new PotionEffect(PotionEffectType.LUCK, 90, 1)) // эффект зелья
                .onPlayerDamaged(event -> { // - Исполнение евента, урона от игрока с зельем
                }).build();
```
Добавить игроку эффект от зелья:
```java
potion.infect(sender);
```